\chapter{WAVE-Struktur}
	\includegraphics[width=\textwidth]{wav-sound-format.png}\\[0.5cm]\newpage
\noindent Die obige Grafik beschreibt im Großen und Ganzen den kompletten Aufbau einer .wav-Datei bzw. den einer RIFF (\textbf{R}esource \textbf{I}nterchange \textbf{F}ile \textbf{F}ormat) Liste. Im Prinzip werden verschiedene Subchunks ("Brocken") in den Haupt-RIFF-Chunk eingefügt, die das Format der nachfolgenden Daten beschreiben. WAVE ist ein unkomprimiertes Dateiformat, was die Handhabung wesentlich vereinfacht, allerdings die Dateigröße stark erhöht.\\[0.5cm]
Weitere Informationen zum Theme WAVE bzw. RIFF:\\
\url{https://ccrma.stanford.edu/courses/422/projects/WaveFormat/}\\
